正苦絕世筍工27000

地點 配水庫公園
因為好奇點解打完風咁快山上地下一塊樹葉都冇 就問個清潔工

清潔亞伯口中得知：
亞伯係外判清潔工只得幾千元， 清潔幾條街只得一個人

山上有20- 30人清理的是食環署一級技工
人工二萬七
負責種樹打掃
行行企企食飯兩味
每天工作只係個零鐘

亞伯退休前都係做一級技工

利申 唔知真假(Google過起薪萬幾元)

正苦既啲工真係好多返工等出糧唔使做

地點 配水庫公園
因為好奇點解打完風咁快山上地下一塊樹葉都冇 就問個清潔工

清潔亞伯口中得知：
亞伯係外判清潔工只得幾千元， 清潔幾條街只得一個人

山上有20- 30人清理的是食環署一級技工
人工二萬七
負責種樹打掃
行行企企食飯兩味
每天工作只係個零鐘

亞伯退休前都係做一級技工

利申 唔知真假(Google過起薪萬幾元)

正苦既啲工真係好多返工等出糧唔使做

人地都掃完地仲想點

去見一級技工先

2003年香港電台一個合約攝影師，人工13500-15300
一個programme officer攝影師頂薪46000
兩個做同樣嘅工作

2017年，一個合約攝影師都係15000左右
Programme officer頂薪已經加到67000

一級技工點有27000？

係囉 聽完人吹水 就自己查証下係咪真 先講啦 又唔係難事 好多政府工 你一打上網就會知份工 係由咩point 至咩point 收幾錢人工 清清楚楚

要ot幾多個鐘先有27000

老竇做緊, 就退休 行緊以前既肥雞餐, 連埋上山交通津貼 有25k左右。
係就係無野做 但都好悶下，最主要都係清走阻到人既外來物。

收住錢行山

大把油工啦

1級技工 ot補水完
今年加完人工後都係兩萬頭

呢d先係正常工作量呀